Felix en Agatha meer tijd besteed aan amusement en conversatie, en werden bijgestaan in hun werk door personeelsleden.
Ze lijken niet rijk, maar ze waren tevreden en gelukkig; hun gevoelens zijn sereen en vredig, terwijl de mijne werd elke dag meer tumultueus.
Toename van kennis alleen ontdekt dat me meer duidelijk wat een ellendige verstoten ik was.
Ik koesterde hoop, dat is waar, maar het verdween toen ik zag mijn persoon weerspiegeld in water of mijn shadow bij maneschijn, zelfs als die frêle beeld en dat tegenstrijdige schaduw.
"Ik heb gepoogd te pletten deze angst en vanavond mezelf voor het proces dat in een paar maanden heb ik opgelost te ondergaan; en soms heb ik mijn gedachten, ongecontroleerde door reden tot wandelen in de velden van het paradijs, en durven fancy aimabele en prachtige wezens sympathisant met mijn gevoelens en moedigden mijn somberheid; hun engelachtige duldt ademde glimlachjes van troost.
